依期一齊旺，大家唔好jump! 永續贏大錢 [38]

唔好停，繼續贏

托盧卡 就快打少個
20分鍾4黃

有冇人買左拿根亞

阿特冰角, 繼續嗌

推

波圖

三位巴打 請留tg
小弟投資落你地到 第時派番多d俾我

幫頂

屌你老母多毛毛快D入多球波PLEASE LA

阿特 ng

師兄同路 你要頂幾多

好似比馬會引佐去買咁

角細黨 頂住

阿特冰角

唔好爆邊線啊

阿特蘭大求下你入一粒

上半場好早買9.5s
照嗌

推走第一頁先

我7.5s好難頂

屌 手多買左7.5s 等爆

發覺你都係玩即角既朋友

全部同我唔好入

多仔又差D輸

未必既 驚費倫禁屌係咁爆

幫你地嗌下阿特冰角
第時幫番我嗌

無問題啊巴打

垃圾多仔快D入多粒LA 屌你老母

屌你老母快閪啲啦屌

愛滋反杯未

多仔仲有排嗌

咁啱見有d位就買
搭單冰多場愛斯賓奴, 買左7.5s

又係角細？ 呢場有d驚 唔敢出手

Total Shots
19 - 6

盤

多仔應該嗌入波
角細好危

本身都諗住多毛毛細 但主隊咁多位攻 呢場多毛毛又鍾意刷連角

一齊繼續羊

經驗話我知...多仔好鐘意臨天光...

細細地買角大搏下

龍門mom

今場多仔到底用咗幾撚多運

多仔頂撚住呀

阿特cup未

阿特啊，反Cup啦

多仔中後防真係痴撚線 完全冇防守 係屈一個PAPA 同個GK

收埋萊斯了

唔係今日先知啦
條中後場都走哂 入唔番同級數
係前線好小小 但都跌左級數

皇馬同ac盤點睇？

Lm

今日大波撚國殤日

阿特6c
幫手足冰呀

點解賣巴查?

其實冇左奧巴美揚我已經唔敢買

我都想知

費倫咪撚爆啊

屌 7.5s 冰封喇

冰呀

買主力 又唔課金買同級
又冇左高普既熱血
呢隊多仔 打回原形啦

爆巴士單野有陰影, 想早d返西班牙

贏埋呢場先
以後唔買

加多個中堅重撚驚WOW 前埸冇人 變左任人屌

阿特12碼？

屌 費撚紅左

廢輪紅牌

睇多同睇利真係冇撚分別

全餐？

無

阿特快撚啲入多球，4倍ng

冰角啊

即刻補飛

見365停咁耐 以為有12碼

阿特打多個就反Cup啦好嗎

想要Ac盤

多毛毛左閘好撚廢

多毛毛頂到乜都得

多仔10角 揀阿特個位巴打

頂住 唔好入波

同路

半2全2 垃圾波

最後幾分鐘

Cup 啊

俾多隻角我，多仔

俾佢啦

刷隻 c 再0:2 ok?

應該有 兩邊都好快

仆街+4

補四分鐘

頂住

+3min

逼害

邊場

鳩拍快入 補左和執得仲多

多

多仔11c

10C

頂著呀

頂撚住呀

11c, 角大收哂

多仔咁都頂到

頂撚著呀 差D輸呀多仔

多仔頂住

多仔個龍賣比利喇

痴撚線頭先10分鐘一隻C都無

一定要頂撚住呀

全場 聽得最多呢句

一齊頂

頂撚住

Total Shots
24 - 6

多仔場場最多都係呢句

唔好爆啊

好彩VAR吹走個入波 先頂到而家

愛斯 5.5b 入得過?

岩岩好7c

運氣用盡了 下次要skip多仔

集氣

頂

最後一MIN 頂撚著呀多仔

完啦好嗎

7.5s gel

完未

愛滋繼續比人屌

多仔我屌你老母頂撚著唔好比人入

愛斯大波

頭先10.5c大升到4倍幾, 咁都開得埋

多仔場場都係咁

好撚多多仔

佩服 剩睇近績我都會衝去揀多毛毛角細 唔揀阿特
好眼光

完未呀

搞掂

FT 多仔上盤cashed

搞撚掂

屌你老母 嚇死人

愛斯5.5b

一注追返 全日豬嘅

black list 多仔
太垃圾 贏到都驚死

拿根亞下半場會中出對面三球

要skip了

馬賽定ac 好

多仔好波
咁都頂得住

Ac

我條阿和串多win 6倍頂撚到

我買2.6

其實都係見到30幾分鐘都仲係1c 先衝去買7.5s 近績都無睇 幸運成份高

屌埋維拉休息了

2X1

今日正數唔玩了 TODAY

維拉全冰

2串3死畢包
好彩多仔頂得住蝕小小
睇到心臟病

我買果陣都係2.75
升到4倍幾反而唔敢再追

一開波輸利雲特 之後奧格
冇諗過今日追得番

咁快4角既
頭先1角冰左好耐

5角啦!!比多角我!!

奧格 里昂 下體角大 狂豬

我過關黎 鳩買，差墨超全大

有無拿根亞同路

我都係9.5S，唔好Gel呀

0300 齋估梅斯干

我都係咁衝左去買維拉利爾5.5s 依家臨界5球

愛斯賓奴入未

我都係

西甲繼續賭下盤 下盤會戰勝歸來 點可能打疊七場上盤

有錢我都會買呢場 點知一爆就咁多

冰

如果夠運 維拉利爾冰角到完場 派多兩個一百

維拉咪下盤

ME

而家先5c, 9.5s應該得啦
我買7.5s無啦啦刷幾角

幫頂 LM

同路一齊嗌, 冰到完場

冰到完場

爆巴打嗌下

lm

愛斯6c 5.5b cash

唉 真係無啦啦咁爆 佢老味 明明半1

下半場1c都冰左一段時間

開場前入左客
啱啱再補左和同客

馬賽定ac穩陣啲

試試佢 皇馬嗰場波蛋0:2

why not both

無眼睇

馬賽

皇馬買細會唔會好傻？

3.5定4.5?

想買皇對家+2 西甲佢讓唔到咁多

3.5

維拉頂唔到了

AC

愛滋 1:1

賓佬one more

買左35倍主勝50蚊

唔好呀 冰角

場閪甲走盤仲開心過贏波

愛滋冰角呀！

墨超2:0

讓到今場

我都想買皇馬盤 覺得會大炒

近排皇馬場場大手
3.5細會唔會太搏

咁多都有信心

cup埋?愛滋

頂住角細

4.5低水 仲要博 不如唔好買

6.5s震緊

爆左

針到冇心機再賭 訓算

6c-1

一叫即爆

真, 有心水想搏細既就揀3.5啦

幾c now

皇馬盤？

7c

皇馬x馬賽

比多c

嘩 個走盤真係執到

7c ft

好在頂得住7.5s收錢

咁快補完 買角細個陣就補勁耐

最後個球差dd運

好在補左7.5s 救得番個5.5
頂得住 爭d輸錢地派

唔係真係反杯到

屌 中楣

輸錢都仲派

串左皇馬A米

馬會平手呀 出邊另計啦

3*1
皇馬a米馬賽

中楣 屌屌屌屌屌

計大圍啦...係馬會咁閪開平手

皇x森x馬

差dd 個球好靚

之前熱狗個場應承左嘛

A米同馬賽都冇得睇

我全部買哂下盤

我以馬會為準 出邊我知有網平手同平半，盤口唔統一就好難作準

Anyway繼續賭下盤，好想睇下係咪可以打疊上盤 10場波7上1走

好在都無輸 7.5s補得到
角細朋友 頂得住！

本多中勝

覺得A米讓唔到咁多皇馬食到半格

上一場我psg都補到7/7.5

LMLM

無錯, 呢兩場角細執返唔少

輸到傻求其買注今日收手

新手起機，好辛苦先上到200
希望成功

拿根亞個場 排名高人咁多
但今個月兩次對賽都係托盧卡入兩球先

好似照住場波複製一樣

祝你贏得多派俾我好過啦 （同路既話 ）

墨假俾多粒我

全下盤

支持

A米果場無人覺得鬼?

全上/全下盤咁買呀笨

下軍會戰勝歸來 西甲下盤終會戰勝歸來 買到破產都買下盤 死都唔信開9場上盤

場場A米我都覺得鬼

覺得皇馬開到食到半格

搭單少少皇馬下盤先

貝+2 X 森+1 X 波+1

唔中勿屌系列
馬體會盤
維拉利爾盤 走
苗斯干
馬賽盤

大家贏多d

hello我係新手 本金5000-10000 想問問買咩好？本金真係得咁多 求高手賜教 中國太平入一手有冇希望？😭🙏想搵少少 大概500就收手

冇研究馬

一鋪蛇
咁我唔買皇了

500不如返半日pt啦😍

馬賽睇左陣容大家點睇

賭運 你擺兩千即場拿根亞2.5/3細 中就500啦

全部訓落皇馬 買咩股票,分分鐘蟹

認真賜教😭因為新手 想試下先

一個都唔識 純睇盤

唔識馬 完全冇接觸過😭😭

下盤？

一鋪 你唔入皇 ？

上盤

真心求問

馬mud9

sorry 足球先啱

求解答😭😭

係我全副身家啦 仲係學生

唔好俾出面堆賣飛狗呃
雖然運氣佔大部分 但賭得波點都要花時間睇波咪波
唔係亂試架

訓陣先 ching, 唔好買

搵500收手 去炒一日散都550啦

我想股票啊 足球完全唔識

講真 無謂拎一萬幾千去搏五舊水啦
搵份pt返一日好過

有冇同路🤘🏻

因為新手 真係想試試先 唔想冇左身家😭

咪又係賭

對

有

Same road

股票去財經台啦 依個點睇都係賭波post啦

好似穩陣啲 唔洗一輸就冇曬😭

貝迪x ac x 馬賽 3串一起機

假膠黎

係咪太認真應付假膠

....係窩..唔好意思

唔識既唔好為左幾舊水去學
呢度啲手足一年到晚都交唔少學費俾狗會

小弟 貝X波X森 3串1

但呢個係賭球post...

皇米 兩場全格派100

LM

留名！祝巴打贏大錢

咁新手完全唔識 點買足球？是關最近俾sales sell到 冇左幾千 好肉痛想搵翻...

學生？你幾歲

賭單雙 博佢一鋪

買贏個邊

可能佢狗會户口都未開到

係啊⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯自爆唔講啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯讀緊書

訓醒睇結果
下盤加油

898

唔明...

可能未夠秤

夠啦過18

9成9假膠

求賜教😭😭😭

咁樣買真係好難輸

.....我認真...

若要生活好，訓身利物浦

聽朝一早過大海 買鋪大 搞掂

咩意思？我宜家首先開個戶口 然後買上一場贏果隊？

睇下真馬開唔開到盤啦如果拖舟仲想教既話

澳門要21啊我未夠..

係 你屋企附近有狗會？ 而家換杉落去開户啦

屌你老母墨假， 半1全2

個盤係引大

無錯 賠率有幾高買幾高

有啊有馬會。但係下一場有上一場果隊踢㗎啦？

你有冇老點我...

有人講過冇大波架

On99 我條3X1

有錢齊齊搵 點會老點你

真心對假膠 過番財經台啦
唔識波既咪撚掂 唔想推人落坑 累左人

5000本 買贏過邊推十口 學都唔洗返啦

拿根亞 no goal cashed

我唔係假膠...真係俾做gym sales昆左幾千 好想快d攞翻 大家有冇辦法....點買啊一開始新手

去炒散啦

但如果輸咪5000冇曬？

A米炒12M

屌

唔得啊平時半工讀冇時間 但銀行啲錢好想多d⋯⋯

5000本 買2倍波推十口 樓都買到啦

真

12碼好難射

咪叫你買贏個邊囉

咁聽落咁好 咁全部人買馬會咪好洩？

我點知佢下一場會唔會贏？定係贏梗？

A米柒都唔係一次半次既事啦

0:1RM

5845 19-02-2018
03:32 下一隊入球 星期日 32 托盧卡 (主) 對 拿根亞 (客)
無入球(第三球) @ 1.89 $1000

$1,000.00

講到比你知我叫先知啦

所以從來唔買A米

ASENSIO

c朗勁射真係好大力

屌你老味西甲係咪真係無下盤 可以買足咁多場都開上盤既屌

半大1.68

咁如果輸係咪會冇曬個本 定點都有啲退翻俾你？

不嬲架啦 唔係點叫慈善機構？ 打個和冇賺冇蝕 大家開心

ac 十分鐘4c

爽：）

成世咁長 幾千算係咩

再講丫 你戶口又冇 波又唔識 點傾呀
你係都要學賭波咪走去做馬會pt囉 又搵到錢

賭 連輸既覺悟都無 唔好賭啦, 必贏既就唔叫賭

請教你 想問你即將幾時買咩 買幾錢？認真

國米都係但係A米比較嚴重

佢唔係想執幾千 係想賺返500蚊

墨超有排先派彩 睇波算 玩左成晚

Ac 10

TG ME
tell you the truth

A米 goal

爽：） 阿辛斯奧首發入波

馬會pt點解會識買？因為聽人講多？

殺巴

上

殺巴 求水

456

係啊 我真係想贏小小 ...

咪理佢啦

好心你做人就唔好咁貪心 話明賭就無一定贏既
1萬幾千走去搏5百不如乖乖地返日工啦

大家唔好意思 麻煩曬 😭😭🙏

你好

下盤被逼害

Ac 2.5 大 1.85 😂
3.5 唔買了

求水回血

因為一開始唔識嘢 因為呢個係講緊股票 所以就想放著係度攢500走人 唔好意思咁多位

呢到冇人講股

大家 咁如果我想贏500左右 應該點樣點樣步儲好？

得番3/3.5...

番工, 完

只係費事萬一佢係真心膠 俾咁多位巴打撚左去買 輸晒d錢

不過 講撚左咁多都唔聽就抵佢死
你岩 大家唔好再回佢啦

已經返緊啦 半工讀...

我係真心求問.....

一千幾百猶如垃圾 當交學費算啦 早啲訓啦小朋友

不賭 便是 贏！

不賭是贏錢，我係追緊數

係呀
岩岩入完手一上嚟就入左波😂

閒錢先好拎黎賭, 輸左當娛樂, 你想包贏呢種心態實輸晒比狗會

呢度啲人突然好正氣😂叫人唔好賭錢

最後一次回應 我地都已經係真心答你
你要盲目咁送錢俾狗會 唔阻你
（雖然d錢都係俾我地贏番 ）

為賭而賭只會越輸越多 你都係走罷啦

都係果句
輸得起先好賭

馬賽2.5大
唔包贏
😂輸左咪屌鬼
中左有正皮會返來再出水

我既願望係今晚唔好再出現VAR逼害
呢幾日VAR次次日入當唔入吹走左幾千

笑了

入唔入tg
邀請你：）

新年流流 積下福

發明 Var 嗰班人死全家

好啦 唔好意思咁多位 白撞打搞曬😭😭祝你地運好啲贏多啲 加油！！

U2

其實賭波要睇嘅嘢都好多，運係重要但係仲要睇陣容睇盤睇往績呢，唔係話盲跟鳩買㗎
巴打我都係勸你小注玩下，識點玩先大注啲啦
如果真係咁急要搵幾百嘅
趁新年返日炒散都有啦

Gun

新手跟

跟

唔使客氣, 我慣左呢度講
不過都多謝先

我想識下 請問買幾多錢？

我好燈😂但我都有買
一齊嗌下：）

由1.9跌落1.7

😂自己決定
因人而異

通常買幾多？小注試下咁計

蝗嗰場13.5大幾好

咁快8c

輸得起幾多咪買幾多囉

無左啦, 而家15.5

實有巴打答小注一萬

入咗13.5大

50k 基本

小注 1萬
中注 10萬
大注 100萬

gogogo

頭先入唔到13.5大, 而家唔追住

1.35

真小注10蚊20蚊，盤就200,大極唔過500，係贏得慢啲，起碼唔會輸到入肉

馬賽對波入未

皇馬入完波被人禁屌

皇馬a米馬賽快啲入波

啲角多到

咩叫盤？姐係如果小注20 贏左既話就有200？

係
比200我
贏左你有20

1:1

唔好意思我真係真膠😭😭

仆街

皇

姐係total連本有220？

皇馬係咪on9

好彩冇買細

屌你老母收皮啦

gooooooal

馬菜入未

盤即係讓球，馬會最低受注200
贏幾多係計買嘅時間個賠率而定
玩還玩，唔好賭命，自己輸得起先好賭

森多追和未

仲有人理佢

明玩人😂
唔好比人玩了

牙朗死去邊

有神快拜

秒goal

馬細佬咁快玩完

2:1

半場Cup

Goooooooooal 反杯

乜撚事

馬賽對波真係悶

Fake

真神

Fake乜

下盤好撚正

蝗

牙朗

皇馬廢撚到咁？

入波未

你想悶悶地贏 定好似我皇轟烈咁輸

皇狗真係準備連歐霸都冇得踢

屌 球探on9

皇馬針

作客讓球半兩球
睇過睇過

未, 連角都冰冰地

拎歐聯CHAMP咪有囉

想大炒主其他

仆街，贏個下盤，輸2條過關

好耐無入波po，想問下舊登加藤仔係咪度

未

差馬賽炸 另外兩場頂實

拎撚到先得架咁廢

又var. 😂

皇馬10c

屌 皇馬個場買撚佐細波

害死人

垃圾皇馬

13.5b,14.5b

皇馬柒夠未？

睇嚟馬賽2.5 開唔到了

皇換番摩迪打433啦

Ac goal

好彩仲有ac生性

個個都新手過，我又無虧嘅

直轟皇馬客勝 理閪你

買ac第二球好過馬賽 真係屌出聲

入左了

我係真心問 原諒我無知😭😭😭🙏

西甲下軍勿gel頭啊 打疊7場上盤一定會還比我地 頂撚柒鳩住

又VAR

var又出手

Ac fake?

Ya

又炸

A米變返1-0

你老味

VAR真係好撚阻鳩住

下半65分鐘都1:0追森仔ng

馬賽cashed

屌你老味又VAR
A米又射失12M唔使下半場實俾人追和反CUP啦屌

1:0

馬賽goal

馬賽對波goal

終於肯入

三穿一斷蝗

希望大家唔好輸

要贏！！！加油

禁屌30分鐘先入 我以為20分前會入

波爾多加油
馬賽準備 do sth

咁早入咪好似蝗咁

皇馬皇傷

兩條大飛被皇馬玩死

我追第一球啫

皇馬我屌你老母又一定斷尻你 你好同我反cup贏5:2

讓2

補客其他了

有幾多皇馬大船

皇狗贏唔到5:2 or -2 成隊比人運去北韓

5點有無心水？

買左2:4岩先

3:4都難啦屌

主1

2:4

最撚有信心就係佢 唉屌啦星 銀河鑑隊 全隊打靶啦on9

做金仔獵物

三場頂實呀 我三串一$20 要起機了

2:2

2:2 快快快 5:2

ramos!!

又發動救主技能⋯⋯⋯⋯

Bale係邊

皇狗 ac 馬賽
5分鐘一球同我繼續數

皇讓球客勝 唉

小注森仔ng先

開到 皇客其他x ac 3:1 x 馬 3:0 派錢

兩邊鬥黃⋯⋯

皇馬逼到

2:3

迫搶還迫搶 咪紅呀

輕鬆到 皇馬NG收錢

繼續追NG先

再追皇馬ng

開到皇-2 x ac-1 x 馬-1 都派
絶不走數

屌你 同路呀

同志

同路 3x1 上盤

A米下半場好似踢到廢下廢下咁

送錢咁送

皇狗果然要俾人逼到盡先會出力

訓身追左皇第四球

終於識笑番個人

正氣 真馬

森多 波爾多兩場1-1 完場 聽日去馬會企一日

阿朗比多球 我信你得嘅

迫害半客屌你老味賤種

呀朗岩岩開始 應該仲有

中埋森仔ng真係可以訓

皇馬 ac 馬賽-1

西甲又上盤我屌你老母 打疊8場上盤

1角都無

如果聽朝訓醒中到條3x1回饋社會派兩個

C朗比多球，睇好你

喊出黎3串1 差貝迪斯+2

皇換人未

角球呢

唔好停角啦

畢迪斯唔踢返2邊無乜威脅

咪臭係，角球雨

伊斯高 easy goal

波呢屌

好似派錢冇望

入球呢屌

停哂聲。。

森多 波多 請入波

半十全十一...

皇又黃⋯⋯

我屌佢老母

我有種感覺ac同馬賽其中一場會和
因為頭先里昂既前車之鑑

Jump

賤種王

又俾人入 on9

針了真係⋯⋯⋯

無左NO GOAL就同我入波...

仆街畢迪斯

完了吧

玩撚完

On9

角球呀仆街，c朗又唔撚入多球，你老母

要角唔係要入波

跳得

比人追撚埋和佢啦 賤種皇

一係比人追 一係仲你就入多粒

C7收埋 完了

好波3:5

嘩 屌你老母

賓周馬!!!!

愛死你 賓周馬

痴撚線假波

係咪3x1上盤 全部收半格

Nice~~~~~~~3:5

未完場 分分鐘和

賓周馬救哂大家

派未

賓周救世界

以後唔反賓周馬啦我

救哂成個世界

A米連c

馬賽刷角plz 差三角

盤仔救我

個上盤險到

同路呀，收返埋先

我正式宣布賓周勁過丙朗

好撚彩,好似2連角

A米刷角啦 11.5大未

2串1埋馬賽11.5b

盤仔等你俾心水

最後果個唔比開埋
明明入左波

A米12c

3x1上盤希望有錢收 all in 左850蚊

永遠起唔到機系列之又針

有啦 我都係反底3x1上盤

Ac ft 1:0 12c

補哂飛 點都唔洗輸

賓周絕殺同ac 絕殺角救左一命唔洗針

同志 好熱血今日

好撚彩2:1果時補咗條客其他 里昂果到吸收完教訓

好似8倍幾？

唔買河床咩

有冇人派俾我起機 買咗讓和

馬賽個角唔郁 又豬了
，中途cash out後無贏過，淨係cash in返

讓和咪中囉

馬賽入多粒ok?

讓和-2 和咗冇錢收

係 不過雞注

等你水起機

邊有咁快派

3x1 賠率係幾多 頭先

3:5 讓和-2 咪3:3 咪和咗收錢囉

信心如何

你派返轉頭啦

仲差2c...

呢個真呀

6:15果場你地買咩

Skip了

榜首都有受一你買

我嘅讓和係呢個

榜首?

This is not 讓和 mate

榜頭 打錯

馬賽1:0ft 上盤3x1 jel頭區

收半

全部收半格

又要課金

皇馬無入球輸 要買馬賽無入球追數

咪中囉 想點呀

贏1.5

sorry 201.5先真

屌睇錯 原來讓客黎

佢up錯你睇錯
唔識分讓和讓客

好過輸

對唔住

現完呢場cash out小小

佢自己買乜都唔知

今日戰績

加埋皇 2:1個陣入左$1000客勝 @2.88

又唔係派 事後飛意義何在？

皇12.5 同15.5 都唔中

成日派
乞食咩
分享吓唔得既...好小器

I agree with you

如果轉-1買唔買

我有叫你派我咩on9仔
三二千都要拎出黎貼堂

sorry囉...唔好嬲啦 一齊贏錢開開心心

早抖

Metoo 語氣重左sor

河床真係有伏
好彩

想買下盤點知結算

河床重要係讓人

一樣 dklm

墨超串阿甲半大

gun

想買條3x1
44. 2.5大
45. 半客
46. 半客

第44場應該難

下邊2場

買3x4試下

爽到

買到就真係爽yy

截止

七點半買咩好

希望中

盤巴淨係小保盤？

半場入返2粒

輸剩200蚊 希望中

小保加仲係半一 好低水

下盤
利申 輸到冇錢 唔好跟我

博一博單車變摩托 依家和緊，可能一陣cup埋

支持 買完繼續訓

艾斯1:0，爽到

華拿古斯 -2 -3

艾斯先岩

早晨啊盤仔

河床快啲入波

小保盤低水到爆炸 不如直接半客

我買咗河床盤

買左盤 見你咁講想買多100落-1

西床22 痴線

華拿fg

咁早搵食

河床w針

2倍

小注玩左4.5/5大

小注試運 唔中就訓

買$10 禁多左個0變左$100

贏左82蚊

等你carry

等盤巴你打救我
訓先

又要鸁錢了

即場買乜好？ 有280$

艾斯差一球

盤巴 小保加盤？

小保加盤 我愛盤巴

戇鳩無買左安圖ng
諗住睇多陣先買，點知入左

阿美咪玩野

艾斯 阿美上呀

補成6分鐘 咁就入左

最後$200落曬小保加盤

博小保加半場0:0 下半場先買客w

阿美吊起黎打⋯⋯⋯

我fg投降了 不打了

阿美係時候入波啦 比個半客我

艾斯賓路拿

艾斯 阿美

阿美盤

小保加 最後200俾埋你

小保加

小保加半客gogogo🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

入爆佢

智甲真係頂你 一唔買半大就開到
開還開,買左艾斯 你開2-0都好 屌你開1-1

艾斯賓路拿 阿美利加同我入波

唔該

Goal

小保加勁到呢

阿美比個半客我啦

轟呀小保加10

Tevez

入多粒定下驚先

唔射波點入啫

琴晚手痕輸400 今晚跟大佬搵食先

全部上盤正氣唔該

買左主

阿美踢到賠馬賽場波一尻樣

班菲特

想去自殺 得15%控

嚇我唔到嘅

一射就入 小保加 easy goal

easy goal

糕糕糕

艾斯有無機11.5s

食半格向全格進發

小保加sm

easy win 波皮都冇得掂

艾斯賓路拿
阿美利加

我跟你個細大注啲 希望追得返豬個啲

應該差唔多主入

艾斯

唔比

系就好

我重注左2.5大啊

追返數我實報恩，等我呀

遲左起身 買唔到小保

8點醒一醒之後又訓番 冇買小保加

入夠粒啦

入多粒啦

小保加角細好似幾易 主隊刷唔起 客又贏緊收腳

艾斯賓路拿 阿美利加
入返球plz

好似冇乜攻勢

點失呀

阿may

唉 dllm....阿美

艾拿13.5b仲有冇機？？

依架幾多

*艾斯
自膠

入主ng 好唔好

79” 12個
頭先11

買左主ng

小保加收哂腳 點會角大

想再高水啲先buy

睇黎針啦 迫害到年初4

我重注2.5大 都覺針了

你訓既時候買左啦

俾多2個

艾斯賓路拿準備絕殺

係

華拿古斯 好波

唔好咁，好hurt

13

14

唔係14C啦咩?

馬體會仆街啦，一隻角都唔比我

艾斯有冇得比多球

決定唔cash out返個本

2.25咋 仲要買20蚊

500
尋日cash out返400即輸，仲要再cash in返